# Bonus Network Lab

Ce laboratoire s'adresse aux gens qui désirent automatiser les configuration d'équipements réseaux tels que Cisco. 

### Équipements

2 routeurs Cisco sont mis à votre disposition pour essayer Ansible.

- csr1kv1:  10.99.10.51
- csr1kv2:  10.99.10.52

Authentification
- Nom d'usager: cisco
- Mot de passe: cisco

